家人留幾錢/資產比你先夠？

起碼1千萬加層樓

兩層樓就夠, 自住加放租

推

冇人黎追數已足夠